將軍澳人 幫手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新天橋樓下，酒店對面，有人被捕。落去幫手！

幫手

天降單車好波

成部單車車落去，超靚

係咪成架單車掟落狗度

推

幫手幫手幫手幫手幫手幫手要人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

飛鐵枝好波

已經開左幾槍!!!!!!!!!!!! 幫手!!!!!!!! 要人!!!!!!!!

火魔法

拉左4個 有射TG 立場有live

將軍澳 popo come again

push

係將軍澳地鐵站對開放左好多tg

好似有40幾粒

明明全部街坊無gear